今晚算唔算係我地暴城大勝日

費托戴帽洛迪入波大炒25狗辛尼同垃圾古度根

算

六日遲到。

唔算 德國無出英超最強中堅梅斯達菲

關暴城能事

德國連韓國都贏唔到

韓國亞洲一哥

你係阿狗

你係食屎狗

唔提我地艾歷臣成功取代艾力臣做巴西正選+零失球？

出牙so就肯定會射爆你個廢龍啦

艾歷臣

你咪提左

德狗送頭日

算唔算證明咗柏利荷冇同佢打招呼係錯誤嘅決定
算唔算證明咗佢值得做華倫嘅隊長

算啦 佢踢左曼城兩個月成就已經高過條傻西華西隊長一世

仲有魯賓戴亞斯入兩粒
馬列斯入世紀金球

唔算
柏利荷有得跟愛蛇踢波
條傻西廢托冇

今日算唔算反哥大勝日？

愛蛇下年帶鏝。